茶樓比人洗餐具係咪等於同食客講自己間野唔乾淨？

仲要收加一添

洗碗機洗有幾乾淨吖無卒過
不過其實呢個係飲茶文化其中一個步驟黎
即係等於沖功夫茶都會洗杯先一樣